%@Auteur: François Meria\par
Dans chacun des cas suivants, calculer l'aire du disque
correspondant. On donnera la valeur \emph{exacte}, puis une valeur
approchée au cm$^2$ près.
\begin{multicols}{2}
\begin{enumerate}[label=(\alph{*})]
    \item Disque de centre $O$ et de rayon $5$~cm.
    \item Disque de rayon $12$~cm.
    \item Disque de diamètre $14$~cm.
    \item Disque de demi-rayon $2$~cm.
\end{enumerate}
\end{multicols}